[
    {
        "randomId": 760
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "I Mabara zirarabagirana",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Agakono ko mu cyi",
            "option_4": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "correct_answer": "Impururu z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kabatama ku bukoro",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Inzara mu ruheri",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Ingata mu ruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ipikipiki mu gupiga nyoko wangana iki?",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Amafundi",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyabukongoro yamaze inka i Murera",
            "option_1": "Uruhabuzo",
            "option_2": "Ibibonobono",
            "option_3": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Uruhabuzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutinda ku iteme ntirutebuke",
            "option_1": "Umucundura",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Igitabo cy'umusoro",
            "correct_answer": "Igitabo cy'umusoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Intare",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibihaza",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ibitugu bya so birarenga urugo",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire",
            "option_2": "Umusure mu ngungu; ikinya mu kwaha",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Kwatsa mu ziko",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Igihondohondo",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    }
]